
                      Creo que es una de las peores películas que he visto en los últimos tiempos. Que les pasa a los protagonistas? ? no lo entiendo, tanto Yon como Blanca lo hacen tan mal que no me creo nada. Vuelvo a preguntar, que les ha pasado ?? por separado me gustan, incluso en la serie de adolescentes en la que coincidieron me gustaban, me los creía,pero aquí. ....
Dejando a un lado lo de los actores, a la película creo que le falta algo, no se que es pero no me ha gustado. Lo de comedia mejor lo dejamos, porque lo único con lo que me he reído de verdad ha sido con el final de Julián López
        
            